上日本播廣東話歌，大家有冇歌曲推介？

今個月底去東京，我決定租架跑車幾日，然之後開窗門，大播廣東歌，宣揚廣東文化！

大家有乜嘢song list推介？

英雄故事

今期流行

少理阿爸

香港料理

醉拳果首，肯定會有日本人聊你傾計

房事龍飲錯工業用酒精打完short撚左果套

陽光點的歌

歌名即係乜嘢？

呢首一定要啦

查左，原來就咁叫醉拳

做個勇敢中國人
萬水千山總是情
熱咖啡
少女的祈禱（汪明荃版）
給自己的信（汪明荃版）
明日恩典（汪明荃版）
我的驕傲（汪明荃版）
相思風雨中（汪明荃版）
華麗轉身

浮誇/六月飛霜 唔知點解好有香港代表性

Btw上次eason係韓國唱幾型

好撚仆街喎 開住個大喇叭喺條街播音樂
咪撚影衰香港人啦屌你老母
平時香港都周不時有d仆街咁做 以為個個人都想聽佢d音樂 仲要開到咁撚大聲

輕鬆D啦香港人

達哥playlist

勇者王

六天
六天 日本 為你 準備

黃家駒果D囉

beyond係日本都紅

1127

真心，連戰姬絕唱都向佢致敬

上bilibili 搵就有

義勇軍進行曲打倒小日本 打倒蘿蔔頭

天梯，喜囍街